其實Brian Cha D廣告落得好撚醒

D廣告用字之所以咁誇張係因為要過濾左正常人剩番D傻仔比佢呃

認真 我未睇過佢嘅廣告

我都無，裝左AD BLOCK

same, youtube 5秒即skip

呢條垃圾都有人吹奏

喂

brian cha話自己每秒賺幾萬蚊
同電話騙案手法一樣
第一句一定有咁誇得咁誇
例如我就係金正恩既男朋友, 依家冇錢返北韓
如果咁都信, 抵俾人呃
做sales同做騙徒一樣, 每日得24個鐘
每個電話用多5秒, 一日打1000個電話就5000秒
5000秒係成個鐘既時間
西走運吉既人, 對準會俾錢既傻仔係最重要

無撚有錯，用浮誇黎過濾左正常人，慳番唔少時間

大過濾法

premium表示唔理佢落幾多錢廣告依然唔會睇到

kelvin 明白嘅唔好睇 youtuber 囉

其實佢個廣告都幾唔吸引 一夠秒數即刻轉走

利申 用左 VPN就唔洗睇條撚樣

我都未試過中佢d 廣告
得你G 唔G

我成日睇 應該係傻閪黎

太多萬能key其實想用佢嚟做whatsapp sticker.有無人已經整左？

直接呃鳩你都唔察覺
真係抵你死

點先中到 想幫youtube 賺廣告收入

Kelvin明白嘅唔好睇YouTube囉Quit YouTube囉你成日都會見到我㗎btw因為我有好多budget喺度賣廣告btw Kelvin我比一個建議你唔鍾意quit左YouTube佢得唔得o5ok你知唔知有幾多YouTuber靠我地依啲人賣廣告啲YouTuber先可以生存到你知唔知道啊Kelvin得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左YouTube佢因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題我唔知我啲廣告煩唔煩我自己都覺得煩因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我自己我自己都要skip自己因為當你睇夠5秒就會charge我啊嘛咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢冇話你呀我都skip到手軟但係點樣你識唔識做生意啊點解會一個名牌人走出嚟因為多人識呀嘛係咪如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做生意嘅人嚟唔識嘅可以學得唔得Kelvin唔鍾意YouTube嘅可以唔睇Delete咗個app佢好唔好呢一個係Uncle Brian俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

x2

「我要買GTR」
「我買輛奔馳給你」
「我要買GTR」
「加只勞力士給你」
「我要買GTR」
「昨晚你差點沒命了」
「昨晚我要是開GTR，我不會撞」

然後連登仔會幫佢賣廣告賣到你premium都識佢

印度 premium 家庭 plan 月費 HKD20
可以五個人無廣告送埋 youtube music

圍起每人4蚊一個月仲要 Spotify 果筆都慳返

條女幾正

點樣join 到印度嘅YT Premium?